每天都鳩fing fing

Fing到鳩毛開叉

Real

55

眼訓

同我fing未

我望住你訓

你望下浮狗
佢唔洗訓

無咁多時間望佢